下午是蜜味炒麵

哇屌 咁都放得落口

撈完之後

狗也不屌

上午是橙味炒麵

啲豆好樣衰

之前整 好撚難食

本身個炒麵係辣既 撈埋變左辣茄味

注意事項：
1.唔好落足一罐豆
2.來生不做香港人

分開食好D
先食炒麵, 後食豆
撈埋一齊就徹底毀了個炒麵

又甜又咸

下次撈都係整熱d豆

落左豆撈完凍晒 拎包豆奶送麵先食得晒

撈麵王

異形套餐

係

焗豆一撚定配麵包, 飯